<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    android:id="@+id/main"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:orientation="vertical"
    android:background="?attr/colorSurface">

    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="?attr/actionBarSize"
        android:orientation="horizontal"
        android:gravity="center_vertical"
        android:paddingHorizontal="16dp"
        android:elevation="4dp"
        android:background="?attr/colorSurface">

        <ImageView
            android:id="@+id/btn_back"
            android:layout_width="24dp"
            android:layout_height="24dp"
            android:src="?attr/homeAsUpIndicator"
            app:tint="?attr/colorControlNormal"
            android:background="?attr/selectableItemBackgroundBorderless"
            android:clickable="true"
            android:focusable="true"/>

        <TextView
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_marginStart="16dp"
            android:text="Terms &amp; Conditions"
            android:textSize="18sp"
            android:textStyle="bold"
            android:textColor="?android:attr/textColorPrimary"/>
    </LinearLayout>

    <View
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="1dp"
        android:background="?attr/colorOutlineVariant" />

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:padding="16dp">

        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:lineSpacingExtra="4dp"
            android:textColor="?android:attr/textColorSecondary"
            android:text="Syarat dan Ketentuan Penggunaan MemberU\n\nTerakhir diperbarui: Juni 2026\n\nSelamat datang di MemberU. Dengan mengunduh atau menggunakan aplikasi ini, Anda secara otomatis menyetujui syarat dan ketentuan berikut. Mohon baca dengan saksama sebelum menggunakan aplikasi.\n\n1. Penggunaan Aplikasi\nMemberU menyediakan layanan penyimpanan kartu member digital secara offline. Anda bertanggung jawab penuh atas keakuratan data kartu yang Anda masukkan ke dalam aplikasi.\n\n2. Operasional Offline &amp; Kehilangan Data\nAplikasi ini beroperasi 100% secara offline tanpa sinkronisasi cloud atau server eksternal. Oleh karena itu, jika Anda menghapus instalan (uninstall) aplikasi atau menghapus data aplikasi, semua data kartu yang telah disimpan akan hilang secara permanen. Kami tidak bertanggung jawab atas hilangnya data tersebut.\n\n3. Batasan Hak Cipta\nAnda tidak diperbolehkan menyalin, memodifikasi, mendistribusikan ulang, atau mencoba membongkar kode sumber (reverse-engineering) aplikasi MemberU tanpa izin tertulis dari kami.\n\n4. Pembaruan Layanan\nKami berhak melakukan pembaruan, modifikasi, atau penghentian fitur tertentu dalam aplikasi dari waktu ke waktu untuk meningkatkan performa dan kenyamanan pengguna.\n\n5. Penolakan Jaminan\nAplikasi ini disediakan 'sebagaimana adanya' tanpa jaminan dalam bentuk apa pun. Kami tidak menjamin bahwa aplikasi akan selalu bebas dari gangguan (bug), meskipun kami selalu berusaha memberikan versi terbaik.\n\nJika Anda memiliki kendala atau ketidaksetujuan dengan syarat ini, mohon untuk tidak melanjutkan penggunaan aplikasi MemberU." />
    </ScrollView>

</LinearLayout>